天呀 伍公子竟然有留守企前線

唔只遊行
仲肯留守
真係有良心有勇氣

佢幾適合做帶頭
有知名度

做少陣怨婦係咪會死

on9中國人思想咩都要免費
睇套戲都要比錢啦
係咪想佢好似達哥咁日日幫大陸game賣埋d濕鳩廣告
真兄弟 就係完美世界搵我

最重要係佢講嘢係有point

敢講又敢做

想知达瀡而家响邊

我們的達哥哥呢

出賣兄弟、用翻版、玩殘體game既达哥呢？

伍公子真係最高汁，連登仔幾時幫佢平反

玩緊完美世界

我地既達哥 大J同波子哥哥呢

達哥去緊E3 不了

達哥 我屌爆你老母

唔好下下攞達哥同公子比較啦 咁多年都係咁

伍大師

大師

大師好嘢

以前伍乞衣時期都有笑過佢，對唔住

連咁撚怕死既佢都企到咁前

唔好再講耳機

咁樣po ig驚唔驚出事

關達哥咩事?

真正香港YouTuber
大師好野

頭先衝緊 就係一撚大班人係呢個角度影相 企晒係到睇

大J？真係笑而不語

ON9 仔

你養佢囉
人哋職業就係entertainment purpose

人哋老奉免費出片畀你睇？

Don’t take everything as granted

唔好講出黎啦 respect

大師好野
依幾日開twitch都有叫人出黎
之前勁驚留backup講依d野
今次都肯企到咁前

仲有mingjai
佢今日都有出嚟

大師好嘢
敢講敢做真男人

迖哥 唔出都唔緊要 講下都驚死 有時都唔怪得連衛兵

D釣魚柒頭好心咪撚覆啦 r存在感

直接完全封鎖咪搞撚掂啦阻住哂追post

伍公子

大師好嘢，支持大師！

達哥你去咗邊?

有留算好既

以後要正名返

達哥 -> 迖哥

伍乞衣 -> 伍大師

先唔講質素如何，淘寶會留低你嘅資料..

吖屌你老母講撚完未

有咩資料留？

以後就支持伍公子
之前笑錯了

個會員18號三毛嚟，block咗佢唔撚洗理

公子直播話或大師冇咗啦

佢都上番神檯

大洗牌

以往上左神枱既迖哥變成過街老鼠

而原本過街老鼠既大J伍公子上神枱

睇清一個人係好事黎既

你地推大J啦,唔好推公子
拍片賺VIEW開開心心

佢咁撚排骨要佢衝上去送頭咩，有留算係咁

勇武大師

佢係咪已經拉咗 19分鐘前update完冇曬音訊...

真係唔明有啲人成日講上神台點點點做乜
公子youtube出片有講關於呢單嘢
直播有叫人出嚟
到今日都身體力行企到最前
今時今日仲有呢啲喺網絡上有影響力嘅kol 都唔值得欣賞
利申係打手 睇咗公子好耐

公子小心 你咁瘦

大師要拯救香港

屌都廢事 完全封鎖

無知一問，黃心穎上街遊行會唔會洗到底加埋光環呢

之前見朋友用唔係要比名比手機號碼嘅咩

好過你先啦鍵盤戰士

屌我走撚咗先嚟升
激到吐血
好想係現場同伍公子一齊作戰

見到佢真人，好勇武。

想唔留資料嘅實有方法 咪太空卡

On撚9
針撚住人地耳筒單野
好撚平常 訂閱捐錢都係佢地收入
點解人地講句野 屌足人咁多年？
佢又唔係搶 你可以唔捐
依家佢企係前線 盡緊香港人既本份
都有傻西係到搞分化

之前屌過你
對唔住
香港人要加油

諗起佢點玩Xcom....

仲比錢大劣賺

咪就係，佢lead到既話一兩個耳筒又點話

sniper衝最前

唉

經典囉 神級戰術調動

防到暴比佢賺到幾十蚊又有咩問題

多謝公子為香港付出

伍公子真係算勇武
5年前嘅佔領佢都係頭嗰批衝嘅人

伍公子已經上左神檯 達哥？

達咩野哥姐？達狗就達狗啦

唔洗哂氣講達哥喇
人各有志 支持番真係會為香港發聲既好過

仲好撚敢言 真男人

佢不嬲都參與政治

公子當年走得太前
比人抽到宜家
今晚一樣走到咁前

唔好下下拎耳機件事黎講啦 咁多年都係咁
屌你老母

啱呀 耳機件事其實好小事

112525, 咪係

伍公子真係行為太前

依獲野真係無論點都要比個like
由拍片up送中 去到遊行 最後仲留守到深夜

咩大j拍片有講 但人黎唔到
其他所謂kol相信最多都係朝早遊行
真係所有野做齊曬 出心出力係得佢

達哥就唔好再提啦好心 冇出聲係唔代表佢支持修例
但至少今次佢利益行先 選擇沉默 已經稱唔上係同路人

對比之下 達狗真係狗都不如 依家風頭火勢就係到扮弱者潛水 可恥到不得了 仆街死啦佢

真男人 敢言敢行

只能說行得太前

迖狗

其實佢d打機片一直都好高質
不過當年個個掛住狙擊佢乞衣

佢風格就係囂屎
唔似達x咁面面俱圓
原來只有佢 一路走來 始終如一

迖哥呢隻奶共狗大家一定唔好放過佢
一定要時刻記住呢一分鐘既憤怒
唔好過兩日又走去like迖粉個白色恐怖post

其實我第一句講得唔清楚 我意思係公子同達哥根本就係兩個level
達係偏向打機
公子除咗打機仲會評論時事 點同

以前成日睇佢啲twd game片

路遙知馬力 日久見人心

伍公子根本清泉
比班小學雞係咁記住佢收錢買耳機

今時今日達狗無資格同伍公子做比較

達狗形象急速下滑後面撚有水路

今日唯一一個笑得出既post
大師以及一眾善信加油

加入建制做議員都得

自稱政治中立嘅人其實最賤
意思係出面打大交唔關我事，我熱愛和平
有著數果陣就食兩家茶禮
根本係賤人中嘅賤人

以後你聽到有人政治中立嘅話就可以直斥佢賤人

而死都唔答你嘅人仲賤過政治中立
因為你連屌佢嘅理由都可能搵唔到
而佢就能夠享受政治中立嘅好處

立刻選個龍頭出黎！！！

佢自己都話 一條道走到黑

試玉要燒三日滿，辨材須待七年期。 周公恐懼流言日，王莽謙恭未篡時。 向使當初身便死，一生真偽復誰知。

絲竹悠揚聲中，一輛裝扮著「劉智遠白兔記」戲文的彩車過去，忽然間樂聲一變，音調古拙，彩車上一面白布旗子寫的是「周公流放管蔡」。車中一個中年漢子手捧朝笏，扮演周公，旁邊坐著一個穿天子衣冠的小孩，扮演成王。管叔、蔡叔交頭接耳，向周公指指點點。接著而來的一輛彩車，旗上寫的是「王莽假仁假義」，車中的主莽白粉塗面，雙手滿持金銀，向一群寒酸士人施捨。其後是四面布旗，寫著四句詩道：「周公恐懼流言日，王莽謙恭下士時，若使當時便身死，千古忠佞有誰知。」．．．．．

張無忌心中一動：「天下是非黑白，固非易知。周公是大聖人，當他流放管叔、蔡叔之時，人人說他圖謀篡位。王莽是大奸臣，但起初收買人心，舉世莫不歌功頌德。這兩個故事，當年在冰火島上義父都曾說給我聽過的。所謂路遙知馬力，日久見人心，世事真偽，實非朝夕之際可辨。」

达狗

記得佢開台𠴱時話無野驚 最多咪死
仲語重心長叫啲人出黎

好衰

一晚就睇得出邊個係真香港人

影張相就上神台
仲要唔知係咪佢自己影

大局當前仲講on9野

冒住比人擺backup上bilibili嘅風險都叫人出嚟
真勇士

依家一街twitch 直播主直程擺個戶口出嚟叫人俾錢
今時今日仲係到啫住個耳機

仲要影埋出黎

講真係要以事對人，平時我都唔鐘意佢，
但係佢今次肯企到前面同埋叫人出嚟，
用佢嘅影響力鼓勵人，我哋係咪應該放底成見。
係咁嘅大事大非時候，佢算係一個敢作敢為嘅KOL。
唔似得有人自我審查到連一句良心說話都唔夠薑講。

所以話有部分香港人係民智未開
跟著比班民智未開既人帶起個頭話伍乞衣
然後就唱足成世

屌你老母

達哥唔去都算
簡單表態都唔表下
支那達
屌埋你班達粉既老母

達哥 到時個個睇5公子唔好怨

公子係真男人！國家興亡，匹夫有責。勇於站在前線！相反達哥今次自我利益行前，唔表態唔係問題但連客觀分析討論都唔做反而討論雞毛蒜皮嘅新聞，真心令人失望！

一直支持公子 當年出片係一定做過功課先 又唔會拉布

只怪headset事件走得太前
2019咪又係個個收donate fatfat

呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

哥你老母 邊個會叫隻狗做阿哥咁犯賤?

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

成個twitch都係donate同 subscribe
佢仲早過twitch

伍公子除咗串，真係冇咩野俾人反，相反達狗條偽君子，一到關鍵時刻，即刻奶共

唔好再攞達狗嚟同公子比

侮辱咗公子

由Skyrim嗰期一路睇公子睇到而家由始至終都支持你 果然冇睇錯人

帶頭會死，唔好推人上啦
各自自發上啦
法國都係咁

伍乞衣乞like好似乞耳筒咁🤣

直接block 屌都廢事

有冇手足尋日見到达哥

今次達狗真係好撚仆街
關鍵時刻出賣香港人 賣支那game廣告

達哥班fans 以前鬥死伍公子不遺餘力

2019啦屌你老母 仲係度講

推

大師如果你睇緊呢個comment 可唔可以拍多段片叫香港人12號罷工同企出嚟呀

伍公子個耳機事件真係被困冤獄緊

帶頭去死？

達寇呢個名冇改錯

無錯佢有能力
但佢帶完頭真係坐硬
我覺得有留守都算係咁

邊一日？等我追返

本身想屌
但起一起左底先
發現：屌，又係d賤種垃圾波台狗
波台狗班人全部老母都做雞 老豆都唔撚知係邊個既雜種狗

當年佢屌長毛抗爭行禮如儀比人屌返轉頭
如果依番說話遲多兩三年講會點呢

达狗 心諗on9 一陣我個底花左點算 咁難得有人民幣搵

大師一向都走得好前

想公子再報平安,兩點幾係最危險既時候

俾人叫咗咁多年乞依
係時候做丐幫幫主

幾撚多波台ching尋晚受棍中椒

Respect
以後唔叫佢伍乞衣

好多年前佢已經有行7.1
點解會覺得佢今次有留守好出奇
btw支持左佢好多年

Push

你up乜鳩

冇笑過伍公主
利申 咸封年前怇係youtube有日日追
Hitman heavy rain
西班牙死人節嗰個七號列車
BB畀老母追殺
Paper please
真心有準備過 唔係求求其其打

成班人屌鳩緊你隔咁咁多年仲拎出黎講呀柒頭皮
On9仔有樣睇

收爹啦廢物

邊忽睇到我覺得個理由on99
弱智仔啲理解能力係特別啲

伍公子今鋪洗底了

respect

條友雖然口臭，但好人黎，睇得出

冇問題

for granted

道德委一家感激祂 為佳佳賜與生命

呢一刻仲玩私怨既收皮啦

公子當年做嘅嘢，其實一早係北美都有，宜家d所謂ytb或者gameplay直播都齊齊有做。
公子走得太前

今鋪抵讚

幫我哋代購ok？

狗既種類黎姐，好似八哥咁

達狗呢？
做狗做得開唔開心？

達哥幾乎每日直播都評論時事喎

達哥會參考各方面既意見喎

巴打喺高登俾人屌得好慘

有冇link睇返

班人明明成日吹奏達哥，而家走嚟屌人無恥

ok 達哥永遠都係聖人，永遠都係導人向善，滿意未

伍公子係咪日日直播打機？

星期一至五夜晚9點

唔反了

佢同達哥同期比人比較

佢作為遊戲實況做解說其實唔算差 heavyrain個期做得好好
係做bagger單野加上串柒柒先令人對佢反感

但大是大非前識分是非黑白 不畏強權
先對得住自己又對得住人 值得佢贏返尊重

不了

笑

一單還一單好WO
依度無錯唔代表之前無錯
咩LOGIC

何德何能呀佢？

上網9up幾句就適合帶領抗爭

佢偷相咋，乜認真

建議達哥出黎帶隊撐送中

屌 而家個個都大種乞兒
佢只不過係太早r耳機

試下今日搵第個問(最好靚女)一次都r幾部耳機啦

只怪條木嘴走得太前R

叫緊你個名 傻閪

話曬丏幫幫主

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452

想買耳筒比佢

咁計法 Pewdiepie 係咪最賤種

gamer原來唔係職業嚟

走得太前
大師

好過比錢啲ig臭g啦

算9數啦，到依家都潛緊水
大把KOL都有表下態

算啦,人地都係office打份工靠人養既乞兒,自己個上網文化仲停留係window 98既年代,只可以繼續笑人地既陳年往事去自high

真點公子

大師好野 收皮啦達哥

無論佢清唔清泉都好
琴晚佢係為咗香港而留守嘅
佩服

題外話
Donate喺外國根本係一件好平常嘅事
班觀眾又樂意俾錢佢
只係怪佢當年行得太前

屎萊姆:影地鐵地下
笑波子:IG/YT咩都冇表示
ricko:IG/YT咩都冇表示
火X姐:IG/YT咩都冇表示
波仔:有表態
sunny:有去
Ricky:有去
大丁:有表態低不在場
Ming:有巴打見到佢

mirror:成班慶祝生日

伍公子
一直睇你唔起
但琴日之後
你好野

撞過佢,拖住囡

大J都係企最前線
不過係美國迪士尼最前線

遙距指揮遊行

兩件事黎 分開講有咩問題

因為人哋有贊助啊

你知唔知個時louis仔表晒態

個時就算佢喺香港係網紅

啲公司贊助佢係有風險

會得罪中國

而家達哥咪係 為左錢行去中國共產黨個邊

真係空肚講達哥會激到甩肺

薑檸:行程表寫左去
浩嵐:都係片呼籲人去
Gameplayhk有係Facebook page叫人去
點look guide馬田方丈就算台灣搵緊食都好似有去
雞排妹係ig不停貼香港6.9留言同台灣人講呢件事

呢幾個我本身就有訂閱既

Ps仲有舊captv班底金剛crew

support

你港豬我唔介意，但唔該你，當自己係個人先

吠完未？ 以為自己好好笑？

到宜家都仲笑人耳筒其實你都幾可憐

好過達哥多多聲 抵我支持大師咁耐

大師開壇喇

Bob 叔： 連片都整埋

拾階咪有得睇！

做翻自己

嗰時伍公子仲後生,好多意見同不滿都直接講出口,所以成日咁串同鬧觀眾,令到有d人唔鍾意佢,先將耳機呢件事放大攻擊佢.但而家收儉左好多,暗串同諷刺為多,亦都唔會下下窒觀眾

無問題，我當龍緯汶案咁玩。
佢地越撐我越興奮。

我屌你哋老母真係戇鳩鳩 做乜影人相？
你係咪想累撚死人 一個二個去睇明星呀？
求求你哋唔好捧佢 唔想以後冇公子睇

其實佢當年嘅諗法係冇問題，而家個個所謂KOL開台都係喺度收donate啦

好笑嘅係而家個個KOL都係做緊佢當年嘅嘢

你咪繼續講返呢件事囉，慢慢打飛機自我滿足

為世界成立天國 伍公子發亮發光
道德痿員會嗰陣又係好好睇，XCOM、Fallout3同啊瞬

當年同今日比
難怪你呢啲支那港豬住死一世公屋比我地統治

某啲人搞清楚先，伍公子叫人donate耳機呢單野從來都無問題，若果叫人donate就係乞衣嘅咁所有streamer都係乞衣，錯嘅從來都係嗰班思想守舊，私怨上腦（長毛，Minecraft）屈人乞衣嘅撚樣，唔需要你班撚樣係到假惺惺咁係到"改觀""以前啲嘢唔計較"，好撚惡心

我哋需要整合有上街同出片/po反送中嘅香港KOL 冇出過聲嘅永久罷睇

伍公子
Bob叔
Rock哥
金剛crew
Mingjai
熊仔頭
小薯茄
Arm channel
大大小妹
moviematic
大J

本人少睇social media 要各巴打合力完成個list

JFFT

懦夫，連表態都怕

知唔知邊度有得聽番

啱啱佢話自己琴日在場其實都好淆，但自己一定要企係嗰度

一生追隨伍大師伍貝佳，有前瞻性有遠見既網絡清泉

老老實實呢班私怨撚同某部份反達波台友根本無分別，一樣咁無聊（反達波台友 = loop 達哥如何逼害backup佬，反伍痴線佬 = loop 伍公子如何乞耳筒）

時窮節乃見，一一垂丹青

中文唔好
多謝你教識我e個term

出自文天祥的《正氣歌》，意思是說，在危急的時候，一個人的氣節才會凸現出來，這樣的人才會在史冊上一一留下他們的英名。

仲有小薯茄有叫人去

其實睇開佢都知佢廢J怕死
佢出就預料中事
但無諗過佢企到咁前線

開台喇 開台喇

聽到佢把聲sad哂

佢講緊琴晚咩事

伍公子：你而家知丐幫咩料啦

訊息混亂真係死症黎

開台喇

windows不是正版

好撚sad 屌

聽到我都想哭, 尤其係佢嗰fd嗰一句我衰咗

講緊我地啊

邊個影佢相啊

隔離post 當佢神咁拜
結果係去迪士尼睇parade

屌

既然已經咁揚 講埋一份
添美道石壆見到佢 ~11pm

i大師

佢鳩up真係世界第一

d fans覺得佢肯呼籲已經好好
講一套做一套完全無問題

一定要出黎

琴晚7點幾銅鑼灣見到政協Eminleo

有得出真係好出, 唔知仲有冇機會

要心懷希望

對呢個人又係好撚失望 反共反到做埋政協

佢突登開黎提大家要出 唔好心灰

好快达狗都一樣做政協

达衛兵一樣會話無問題

聽live聽到起哂雞皮,真正既香港人-伍公子

時世做英雄，識時務者為俊傑
時機一到 一句說話一段片一張相
都可以令你名利雙收
不要你要企岩風向
企錯就會變過街老鼠
就好似大J去左E3玩
但肯講一句上街
連登仔就射滿地
達哥就行錯左一步跌落谷底
但可能都數緊人仔 唔得閒理連登仔了

會唔會為咗登上一個網絡瘋人院嘅神枱而攞自己嘅前途甚至生命較飛呀
用下腦啦

69 呢單嘢
證明咗部份連登仔真係唔用腦

佢係富二代因爲屋企關係做政協，唔係佢主動做

a唔通吹奏达狗個仆街咩